點撚解會咁？

屌你老母，呢啲緊要post嚟
沉撚到落底喇！
唔知連登發生咩事，明明係撚咁推都置唔到頂
全部人同我入去推post呀！！

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

推

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

啲狗淨係識得恰啲小朋友

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

更正

牛頭角有位阿婆企正死差佬盾牌面前係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

換轉後生仔

佢頭破血流啦